# Projet 3

Ohmyfood! est une entreprise de commande de repas en ligne. Notre concept permet aux utilisateurs de composer leur propre menu et réduire leur temps d’attente dans les restaurants car leur menu est préparé à l’avance. Plus de perte de temps à consulter la carte !

## Identité graphique

### Polices
Logo et titres: Shrikhand
Texte: Roboto
### Couleurs
Primaire  Secondaire  Tertiaire
 #9356DC   #FF79DA     #99E2D0

## Fonctionnement

- Utilisation de SASS
- Pas de JS
- Code versionné sur Github (+ Github Pages)

- Approche Mobile-First
- Responsive Desktop et tablette, mais mise en page libre
- Validateur W3C

### Livrables attendus
#### Contenu des pages
Page d’accueil (x1)
    Affichage de la localisation des restaurants
    Une courte présentation de l’entreprise.
    Une section contenant les 4 menus sous forme cartes. Au clic sur la carte, l’utilisateur est redirigé vers la page du menu.
Pages de menu (x4)
    4 pages contenant chacune le menu d’un restaurant.
Footer
    Le footer est identique sur toutes les pages.
    Au clic sur “Contact”, un renvoi vers une adresse mail est effectué.
Header
    Le header est présent sur toutes les pages.
    Sur la page d’accueil, il contient le logo du site.
    Sur les pages de menu, il contient en plus un bouton de retour vers la page d’accueil

#### Effets graphiques et animations

Boutons
    Au survol, la couleur de fond des boutons principaux devra légèrement s’éclaircir.
    L’ombre portée devra également être plus visible.
    À terme, les visiteurs pourront sauvegarder leurs menus préférés. Pour ça, un bouton "J’aime" en forme de cœur est présent sur la maquette. Au clic, il devra se remplir progressivement. Pour cette première version, l’effet peut être apparaître au survol sur desktop au lieu du clic.
Page d’accueil
    Quand l’application aura plus de menus, un “loading spinner” sera nécessaire. Sur cette maquette, nous souhaitons en avoir un aperçu. Il devra apparaître pendant 1 à 3 secondes quand on arrive sur la page d'accueil, couvrir l'intégralité de l'écran. Le design de ce loader n’est pas défini, toute proposition est donc la bienvenue tant qu’elle est cohérente avec la charte graphique du site.
Pages de menu
    À l’arrivée sur la page, les plats devront apparaître progressivement avec un léger décalage dans le temps. Ils pourront soit apparaître un par un, soit par groupe “Entrée”, “Plat” et “Dessert”. Un exemple de l’effet attendu est fourni.
    Le visiteur peut ajouter les plats qu'il souhaite à sa commande en cliquant dessus. Cela fait apparaître une petite coche à droite du plat. Cette coche devra coulisser de la droite vers la gauche. Pour cette première version, l’effet peut apparaître au survol sur desktop au lieu du clic. Si l’intitulé du plat est trop long, il devra être rogné avec des points de suspension.